認清遊行目標

黑警係仆街！
記得目標係反送中！！！
黑警再如何證明佢仆街唔會俾政治冷感ge人知道究竟逃犯條例通過係面對咩環境！！！
當然黑警可以喚醒市民！我地可以準備資料反送中後一起提吿！
但係記得我地目標係反送中
呼籲如何有良知ge警察！
請你自然受傷！宜家唔係你上位ge機會！
13/6 今日已經係焦點變成支唔支持警察！
記得。我地係反送中，爭取機會幾多去講解逃犯條例通過左ge處境！有人問你警察立場，記得吸引翻佢地係了解逃犯條例！唔好好似d保皇黨收錢遊行咁，出黎唔知為咩！

push

有良知唔會做狗

其實唔係應該淨係要求撤回
今年比上次多咗好多勇武派
同埋好多人都自發運動
推到林鄭落台之後要求真普選

佢走咗之後就係真普選嘅好時機
講真如果見好就收，今次都唔好運動啦
呢條條例通唔通過，其實真係唔重要
一早冇條例佢哋已經亂咁捉

最起碼都要攞返真正嘅一國兩制

上次有條友走入黎大叫我要真普選其他人又跟住佢嗌做乜撚
錯哂fo

103萬人出黎係反對逃犯條例
如果我地在失去焦點
例如推翻林鄭/真普選/黑警
只會令遊行人數越黎越少
內耗越大最後咩都冇曬！！！
當然大家明白出黎需要人民出黎反對條例係有好多內在原因！但係首先解決係燃眉之急ge逃犯條例
其他可以之後再不斷推行如果香港人總有火！
逃犯條例必須擱置！

咁當然係逐步推進
第一步，推翻條例（一個月內
第二輪，林鄭下台（半年內
第三步，真普選（一年內
第四步，清算黑警

如果唔係最後都係回歸大陸嘅舞台
其實今次推翻左都係冇用
因為到大陸接管左之後根本就唔需要香港法例

當然可以逐步推進
係迎接反送中後時代！
記得記得
宜家每次遊行主打目標係反送中
所有目標一致要逃犯條例擱置
咁樣先可以喚醒市民一起反抗！
而唔係長者所謂ge暴徒亂港！！！
黑警之類種種可以先backup後清算！
只要反對逃犯條例，每個人都係自己人！
我地需要ge係市民力量！
唔好內耗市民！

但係要比人知道成功反送中唔係完結
同埋好多人都會覺得見好就收
呢種思想唔要得
103萬人係我哋嘅本錢
如果之前冇人全部呢種繼續努力嘅思想
成功之後佢哋就會全部散晒
冇人會繼續推進
所以目標清晰之餘
都要散播呢種層遞式嘅推進思想

推進思想唔係一步到位ge思想黎
相反103萬人係反對逃犯條例的
千萬唔好到頭黎咩都冇曬。
首先係繼續煲大逃犯條例
成功反對逃犯條例先有之後ge推進
如果逃犯條例成功通過
以後真係寸步難行！
反送中

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動